唔訓既你 依家做緊咩野?

Fuck u

我係垃圾

last day仲未拎到

知就好

嗨

又改埋D ON9 NAME

突發：柏祖離開水晶宮

dllm, 我終於放假啦

你係到講托9咩

Rich

配合小妹形象

改小妹柒年是ON9

唔係有咩好改

爭D以為你係on9 wai

屌你咪理緊我囉

你唔明我sem break有幾悶

拎what

we go out la

oj
唉 又攰又懶

你個名

Hi

LM

me too

hi

又黎

聽日要去一轉HKU

又有咩做

吹奏樓豬者可留低繼續chat

幾點 我聽日去完炮台山會返去拎cert

小妹迎聖誕喇

ON9 NAME

sweet la

但要走 總要飛

屌 咁唔係改咩呀 好悶呀

交文件讀書

放假緊係搵野做

未定 你幾點

1-2

macau xmas so expensive

去成人台

讀咩

我真係好耐無喺香港放長假啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ojoj
go to diu wah sing oj???

pgde

收左你啦

幾時先會放成績
你報咩major

stop la小妹

dllm

Mr Dick

唉屌 唔記得office hour幾點
唔知食唔食得切 3點返工

其實點解咁多人SEND呢張圖

預2月知啦
都係數phy chem啦
唉屌今年再唔得下年唔會再藥石亂投

WHY AR

ADD OIL AR ^^

我都驚撞岩人地放飯

希望ielts overall 有7

1-2放飯

MARK仔同ON威呢

屌 有次等到燥
咁撚大間大學咁撚大個office都唔撚識輪流放飯
Academic office係咪咁我唔知
但___ fac office一定係

咁快就知

屌心諗 我呢幾年出心出力有份幫Centen天台/崇基運動場鋪草皮架

屌 咁唔撚返了

得架喇 我咁垃圾英文都有7.5

academic office好似無放飯休息

之後上geog office都係咁

澳門好垃圾

edu fac 咋
academic 無 岩岩search

各fac都係放1-2

Edu fac好似入信箱就得

跑埋聽日收爐

12-1都好啲

無記錯好似係
屌係我衰緊張想親自交野姐

痴線佬我驚你多啲

飽死了

食咩黎

已收，準備變肥仔

凍左

得啦 你去許愛周我去runrunshaw
搞撚掂就去華星

Cheese chicken bowl

Hello

Ok

開緊暖爐

好眼瞓

威呀

禾想食雞煲

趙偉睬你都傻

你都想食?

預我12點幾1點到啦咁

撐緊

訓

想問聖誕有咩地方好去

。。。。。。。。

同咩人去

你係咪要住hall

睡房

好撚臭呀

睇同邊個食

日本

趙偉幾時退休

點呀

邊度有好味又抵食的雞煲

我都要大約12:30

做梗愛情顧問呀屌

有roommate

繼續屌功課

me too
所以無住

盈富 ？

其實我好少食
食親都係雞煲火鍋

想陪多啲老豆老母

yoyoyo

想要 送比我

我傷心緊

成陣味

做咩呀

你想食齋雞煲？

咁你介紹高質邊爐俾me

U always

岩發現中同約左出去 無人叫過我 佢地係咪唔當我朋友啦？

送你個頭

我想食兩樣都掂既

其實蒸氣火鍋有咩特別

係咪因為你拍拖

我好唔好問佢地做咩出去唔叫我
但我唔敢

me fb咪有囉

病撚左

鬼叫我家姐咁難頂咩

我都有呢個情況

下....關事架咩 拍拖都唔會日日拍啦
但依家係佢地問都無問過我得唔得閒

didnt add ur fb

你成日放飛機

見你拍拖都廢事問你
其實我諗架咋

個粥

係咪唔想同我玩啦 我認我地係生疏左

係咪好耐先熟 啲野食

我地都係咩 你咁對我

唔係中學同學

無放過飛機 我好少放人飛機

好貴

下...我又唔係完全重色輕友

好少啫係有放過
好矛盾

唔鍾意粥底

好唔好問佢地 但開到聲問又好唔知醜咁

正想講

果間咩一火鍋要加50蚊先有得玩蒸氣

無嘢做打297大波

無放過中同 有放過其他唔熟既人 一兩次

我中意普通邊爐

係咪成日叫你都唔出呀，之後都廢事叫了

非常

我都係生疏左少少之後就發現佢地成日私底下出去 跟住仲開左個開grp 有另一個女replace左我
然後而家見到我已經融入唔到佢地

是咪mk嗰間

希望快啲有人要左佢

之前佢地約既日子都係我要返工 就唔到時間無計

無體了
我終於搞掂降臨RUSH了
最尾兩關都搞掂了

對

大太多 不了

等我黎

我都係 好似發覺無咩野講 然後又發覺好多佢地知既野我都唔知佢地up緊乜

佢邊爐都唔錯

一係唔記得左你，一係廢事叫

其實我覺得我同佢地啲圈子唔同晒
大家有大家既世界了

想要中同

煎左兩隻強兩塊火腿過口癮

邊爐+放題 算係咁

Oj when

厚切

點會唔記得喎 擺明唔想叫...

不了

...fd ed

完全一樣 佢地仲要係我面前約去旅行然後冇問我
但我之前約佢地一月去佢地唔覆我

我都覺 但有時又覺得好似係自己走出左佢地圈子咁

知仲問

記得佢仲有壽司

但以前咁熟 而家搞成咁

唉 點先可以熟返

靜啦

但我嗰兩個frd成日都講佢地自己圈子啲野
同埋啲時間又放晒喺佢地度

瘋狂WhatsApp 佢地

我都好sad 但明白到無得勉強

廢

捽完碟

著緊羽緎了

又係你

你的名字

邊位呀

聽朝食咩早餐好

知醒咩

當你地見到我用聖誕表情既時候，就代表聖誕又來了

有老豆

做咩連mark仔都on 9埋一份

打297宙斯

茶餐廳

無咩胃口 但又想食啲野

返工

252627都放假呀

好耐無黎叫春啦我

認真的
每年聖誕前後我都會轉戴帽

好建議
仲有無

好好笑

好低......

附近得垃圾澳門茶餐廳

細佬 正經啲

邊到唔正經

咩咩咩咩

25 26 27 都返工

橙

藍染好勁

食

講風涼話

係好貴

點解要返

前日食咗lunch

辣殺員工係咁

睇住佢加價

係咪無得揀

要請假囉
但公司又無人 我啲假又一早用哂
我年尾放牙 可以約我去玩

好肚餓啊屌

浪費人生係學業上

臨去英前請禾食飯

係度諗緊, 點先可以離開香港

香港令人好攰
其實自問自己唔懶, 但係香港都生活唔到咁

我都想知

一月未知返乜

又紅字又藍字,一睇就知係ON9威了

EAT

OJ

周街都是人, 都是車, 都是屏風樓
又迫又窄
男既要求女樣靚身材好, 女既要求男有車有樓有錢, 根本愛情是交易
工時長, 人工低
官商勾結
仲要比中國全方位入侵
搭車都要比d老人家(非批鬥位)拍醒叫讓座

我係咪同你有仇？？？

依家做緊啲咩先

食屎就有我份

有時會諗
如果可以係美國東岸生活便好
係美國努力工作, 已經住千幾呎, 有車有獨立屋

生活唔係話無壓力, 但應該有種淡如流水既感覺
而家生活係香港唔知點解感覺好壓抑

本撚 吹屎眼

喊出黎牙
改機票好撚貴

澳門特首上港獨基地，岩先上報左中南海，你玩完了。

喊緊

睇戲都覺得爽

點解啊

唔改，買多張。

我

點解要改？

起你老豆條屍出黎ｂｉｎ

。。。。。。喊乜野 分手啦

好攰但唔想訓住

我都係

禾都係

黃牛波飛網寫錯左場波日子
咁我買錯機票
所以要改

唔理你了

澳門垃圾

有野諗?

MARK仔對我地紅太陽毛主席不敬
要拉去打靶

me oj

？？？？

細佬咁無禮貌

三更半夜

ａｇｇｅｒ ｐｌａｓｔｉｃ ｃｈｉｎｇ

THANKS CHING AGGER

出自我一位老師

有無in腸做

笑話一則，別上心

thanks ching agger agger

話說芒草是咪想讀nursing定咩

求護照

已分
有好多好多野想講
但係
講唔出口

我都未入得賭場

no that's me

cheerup
不用勉強自己的

澳門係咪得一個行業可做

有無咩歌推介

On9wai onlun99

無啊打緊機

無得救

yes nursing

可唔可以俾幾十萬我入去玩下先

我已經唔理佢

諗住入邊間

打電話鬧佢

大台嘅《萬千星輝頒奬典禮》啱啱完咗無耐，除咗邊個藝人得奬之外，最令人關注嘅就係收視率，當晚收均收視只得27.6點即大約176萬人收睇，係自06年以黎呢十年間收視最低嘅一年，相比起09年黎耀祥同鄧萃雯攞奬嗰年嘅平均40點，真係差好遠。

入到就得

東華

上次返澳門同個的士司機吹左幾咀
佢話讀到書都去打政府工喇
人工高又hea
仲有唔好諗到九千好多
幫補下架咋
生活艱難啊

poly

on9 wai 未食藥

邊到生活唔艱難

對唔住，我唔記得左，作為佢既主人我有好大責任

九千蚊其實好少

me澳大

希望入到

睇你邊個階段

你可唔可以死去訓教

毒撚劉明無人理

醫療好，唔怕冇得扔撈

係都司警啦

總書記

最易又係邊間

點會無人理你 雜總

ＯＵ

好似hku
淨計hku poly cu

我覺得點都唔好揀hku nursing

屌
係人都知澳門狗都不屌喇
人多交通差野又唔好食
身分證張晶片都甩到出黎

asso的話

yes if within these 3

hku nursing rubbish

好咋

whyyyy

難入黎計
Poly>>>>>CU/HKU>>>>OU

仲要極多極廢既人
戰同學都唔多好

hku nursing應該係最垃圾

ｐｏｌｙ＞ｃｕ＞ｈｋｕ

poly nursing當然最好

主因係讀文科都入得

聽人講過

but CU IS THE BEST

你可唔可以派9千蚊比我

啲人廢 仲要又唔係教得好
同埋係人都知hku nurs廢

ＰＯＬＹ職訓所

吹屎安

有女

有D人入去係想痴下hku個名

入到去仲要俾人鄙視
所以我成日都叫人咪揀hku nursing

阿叔中紀委書記

感謝

hku

poly nursing最出名

我幾鍾意poly同cu，兩間都交通方便

又飲酒

個人認為nursing最好都係揀poly cu
cu好似仲有個nursing係淨係讀兩年

CUCUCUCUCUCUCU

瞓

聽cu nursing師兄講話有次出placement poly nursing嘅學生咩都識 完全唔同層次

hku啲人成日笑nursing啲人
讀都讀得唔開針
同埋nursing形象唔係幾好

下次先上岸

我都想要

just a girl caught up in dreams and fantasies

有朋友讀完一年就報左

小妹你讀緊咩科

archi

CU咁隔涉POLY好D wor

搵到岩自己同自己中意讀既先最中意
同埋 岩自己既u

就訓著 係咁打錯

你鍾唔鍾意依科？？

聽日同我去賣菊花.....賣唔到就唔使再開工

訓啦

杯仔

夜晚食完沙律 個口仲好臭

食唔食都咁臭

On9
今日俾大老細讚
Kai針

ok la
有更中意既
所以先咁講 哈哈

勁呀

想打丁

小心D

唔想

莓忌

打緊game

習仔

乜水

收完工去食宵夜

我想做荷官 ON9威有冇路數

鍾意咩科？？

巧驚驚牙

好名好名

支持

快啲啦

幾錢人工架其實

點解佢可以咁靚？？

20k

無事既

咁好搵

我上次去葡京都無咩人賭
佢地好得閒坐係到

有D荷官其實有副業..........只要你比得起$$$就可以屌返個靚女荷官

做嘜野牙

思考緊人生 諗緊到底一個人嘅青春裏面冇遺憾 仲算唔算係一段青春

好 我想呀

俾人藍剔左

我係零

人生乜階段都會有遺憾

當我無講過

訓先

我係一

冇遺憾 就唔識成長 但有遺憾 就成世人都心掛掛

haha sad but true

諗緊如果世上某啲人唔需要必要性既瞓教
即唔洗每日瞓 只需一星期瞓一至兩次就足夠
咁可以做到幾多野呢
唔係全世界人有 係得某啲人 大概全世界人口5%

做得多都要效率高先得

有咩方法氹女友
嬲左我
唔好叫我係佢門口等
我唔係香港

而家佢仲要唔應機

好過每日為錢煩

聽日訂左隻腦魔 有得玩啦

...

訓未

您的召喚師同伴對您最近的模範行為表示尊敬！

[+1] 值得尊敬的敵人

送頭過去 佢地梗尊敬你

sad no ppl

比左$3300對面洗

who

oh diu

曼城中場王牌迪布尼稱，在有些時候，哥迪奧拿應該為英超調整自己的戰術風格。
《太陽報》稱，迪布尼這番表態，冒了一定的風險，有可能惹哥迪奧拿不快。畢竟前段時間，哥迪奧拿剛和英國媒體打嘴仗，稱絕不會改變風格。
迪布尼說：「要想完全實施你的風格，你需要去拚鬥，有時候，這看起來不美不漂亮，因為這不是我們的風格，但你別無選擇。」迪布尼此語，顯然是有所指的，哥迪奧拿不久前剛回擊過英媒的質疑，甚至稱自己的球隊不練鏟球，但迪布尼認為，在英超這恐怕行不通。
迪布尼還直言不諱的告誡哥迪奧拿，戰術不該那麼死板(De Bruyne reckons boss must be less rigid)。「讓佩普吃驚的是，英超中仍有那麼多的球隊打長傳。」
「他仍然以為，這些球隊會力爭打配合，因為面對其他球隊時，他們會打配合，但對曼城時，卻不是這樣。」
「他花了那麼多的時間，投入那麼大的精力，要求我們壓上，去尋找空間配合，但我們告訴他，對手會用長傳打擊我們。」
「有時候，他應該問問自己：這一切到底是怎麼回事？」
迪布尼的直言不諱，道出了哥迪奧拿眼下面臨的一個問題。英超球隊和西甲的隊伍不同，面對哥迪奧拿的高壓踢法，他們會放棄倒腳配合，轉而在後場收縮，並堅決的用長傳球攻擊曼城壓上後的身後空間。最典型的戰例是李斯特城4比2擊敗曼城一役，雲尼亞里的球隊抱團防守，而一次次長傳直襲曼城身後，久旱的華迪在這一場也如魚得水……如今在英超積分榜上，曼城落後榜首的車路士7分，要想爭冠，必須迎頭直追。
對哥迪奧拿的個人位置安排，迪布尼倒是比較滿意，他說：「沒有什麼讓我意外的。賽前兩小時，我就會被告知，這場比賽中我要完成什麼任務。我是否認同？是的。佈置是不是一直很清晰？我想是的。」

回帖

Rrrrr

比$6600我洗oj

你係咪試絲

係呀

hi 試絲

青出於藍而勝於藍

你攞返個名嗱

嗨好耐冇見

芒草係咪有打lol

冇 所以多左個字

最近還好嗎

都是這樣 返緊工 有點忙

好期待

睇到最尾唔知點解有D感動

唔小心買左三摺既聖誕卡 即係要寫好多字

三個月後你更加感動

病左 近排好多人病take care

10連

你邊位

感冒左幾日 都唔知搞乜

u no need take care

終於有人理我

你要食藥呀

唔知你改左名

啲人潛晒

you also on9

派錢比我oj

i push till 1001

訓醒未

聽朝起身食 返工第一日病到依家

你走啦

算啦，比人排鳩me

病仲返工

no we all nice ppl

一定係同Mark子打完車輛所以搞到咁

你唔知咩事架喇

新工黎 廢事請假

又唔見我有事
廢jer

我有進步的話你請食飯

研究：習慣早起者「晚上不道德」

全post所有人都好有道德

。。。我相信世界是美好的

咁好難無架bor

研究：迪布尼「二十四小時不道德」

事實上係好撚黑暗

咁你take care啦 頂唔順就一定要抖！！

好 咩絲幾時返呵

所以你攞定銀包出嚟

拎定個入面無野既銀包

諗緊聽晚返唔返 想返去攞野

送棵聖誕樹比你 開心返

我依家都喺

我要同校長投訴你日日偷懶

女女送左條頸巾比我，好開心

傳llm

你好似唔返屋企咁

之前織條口水肩比我
我即刻問佢，我戴住左之後似唔似弱智仔

我炒左佢

因為工作原因 琴日先同屋企人食完飯返黎

溫暖牌 頸巾好似好難織

咁我又唔知 聽講係
我先唔會織

織口水肩是織頸巾的練習

你返緊咩 我下星期都要返去 要補習

我炒埋你

我叫佢自己戴
佢矮過我，冇咁似口水肩

改名95yr

miss好有愛心 你織個啲應該可以掉左佢

Sales

你可以織手套

好多球員名巴打

打死我都唔會織
家政needlework拎F

我都諗緊搵份sales然後長做

你都係

市中？

有家政堂 羨慕

有得煮野食 好正

個頭啦

我役已退啦

如果我中學有家政我而家一定係美女廚神

我煮野食反而拎A
我條女成日叫我煮野食比佢

吹牙

我都就快

唔識你其實

GAP UNIQLO嗰啲都長期請人

過兩招嚟洗下 我最拿手係出前一丁同湯圓

呢位吧改名前叫咩

我知呀 但佢地好多都限住最少要返幾多個鐘
跟住我又好懶

一個我唔鍾意既人同我表白 點搞好

火候最緊要，呢個講經驗
過熟同唔熟都係死得
最麻煩係件料既size一定會有分別
從而影響到要煮幾耐
調味既野反而好死，跟足食譜就係啦

GAP都幾高薪

做咩傷害我

你拒絕左佢未

真係廚神
我覺得我已經掌握到出前一丁既火候
你平時煮咩多

但tm好似冇gap

push

I m not hehe

一丁都唔係咁易煮
鍾意食硬身既話
水滾掉個麵落去半分鐘就熄火
跟手用餘溫整散個麵
再倒落碗就岩岩好
我中餐西餐都識d
不過我整西餐多，自己鍾意食牛排同羊架

拒絕左啦一早

我想點歌送比迪布尼